{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 마하나임펜션"
    },
    "text": "広徳山渓谷に位置する田園ガーデンペンションは、広い敷地に様々な見どころと見どころがあるペンションです。 芝生ガーデン、バラガーデン、バーベキュー場を備えており、ワークショップ、家族会、同窓会などの単独イベントを開催するのにも便利です。 KTX駅も近く、全国的な集まりにも便利な位置です。 チェックイン及びチェックアウトは15:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューは屋外共用バーベキュー場でご利用いただけます。 グリルは無料でレンタルされ、炭は個別に持参する必要があります。 バーベキューの利用時間は自律的であり、現場の状況や天候によっては利用できない場合があります。 幼児を含めて最大人数の超過は不可能であり、インターネットは無料で提供されます。 ペットは入室できません。 その他、ペンション施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キット、カード決済器、共用洗濯機、共用トイレが提供されます。 また、フットサル場やバスケットボール場も無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "田園ガーデンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションは広徳山渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションにはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションには芝生ガーデン、バラガーデン、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションはどのようなイベントに利用できますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションはワークショップ、家族会、同窓会などの単独イベントに利用できます。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションはどのような場合に便利な位置にありますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションはKTX駅も近く、全国的な集まりにも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションでは送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションではバーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションではバーベキューは屋外共用バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用にはグリルが無料でレンタルされますが、炭は個別に持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は自律的であり、現場の状況や天候によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションにペットは入室できますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションにペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションには駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キット、カード決済器、共用洗濯機、共用トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションではどのようなスポーツ施設が利用できますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションではフットサル場やバスケットボール場が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションの最大人数は何人までですか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションの最大人数は幼児を含めて超過することはできません。"
        },
        {
            "question": "田園ガーデンペンションではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "田園ガーデンペンションではインターネットは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 687
    }
}